好同意朗迷既講法

尋日球12碼係球證判錯
好彩今日判岩

大家同一陣線！